其實香港信教果班友係唔係準備收皮?

一國一制之後所有香港人只可以信共產黨同習近平